點解咁多醫生都係中立撚甚至藍絲？

理論上醫生係最唔受中國生意影響
佢地盡情屌柒中共都唔會點影響佢地
而個社會有咩動蕩都唔會影響佢地生意（經濟變成點，人都會病）
都唔明點解咁多醫生都係中立撚甚至藍絲
反而比較受中國生意影響既法律界，就多好多律師公開支持民主

掛住讀書不問世事？
同埋優越感覺得你班廢青唔識野先攪事

愈有地位愈錫身
係醫院做野都要靠關係
要升 要做專科 要進修 要出去開診所

點解你會咁覺得?
我識既醫生全部黃嫁喎

不用分得那麼細，中立=藍

上咗岸 收成期

少左大陸人黎生仔/打針

未燒到埋身
以為大安旨意冇人同佢搶飯碗

讀得書多既人通常都鐘意隨風擺

醫生都多藍？
識得果啲後生少少都黃到乜咁

好多醫生係黃喎 咪玩啦

好多黃絲喎

後生既乜Q職業都多黃絲啦
但係中年既醫生真係唔少藍絲黎

識個後生中醫係「中立」

自私

四十歲樓下醫生7至8成深黃wor
係50 歲打上的好多藍

中環
尖咀咪藍

其他黃多

LMCHK?

上一代人 暴力就唔岩
唔關職位事

好多行都係咁

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

40以上黃多過藍既本身就唔多

樓豬應該唔係醫護介
on99
之前d qeh 集會大撚把medical

開始擺風割職業？
有人敢肯定成個行業得黃無藍？笑撚死

又分化